睇返當年朱經緯打人條片，我覺得佢當年算係好禮貌了

同今時今日啲黑警相比，我懷疑佢係警隊中算係黃絲

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

On9

打人就係打人

支持朱經緯，支持朱經緯

用依家既標準去睇，直情覺得佢唔算打人

真好似摸一摸咁

怪錯左豬蛇

朱sir

佢有去撐警集會

摸又點呀，坐監啦仆街

佢坐下監就算，而家嗰班要凌遲呀屌你

俾狗隊當condom
我係佢就唔忍喇

豬sir已成condom
而家求其一個藍衫作奸犯科都可以全身而退

朱sir早出世左五年

對比而家真係慈母一樣

朱蛇打早左五年

朱蛇好人黎！

聖人！

認真

咁又點 打人就係打人 濫用暴力就係濫用暴力
黑警死全家

講還講, 記住唔好拉低自己標準, 唔好習慣黑警打人

朱蛇走得太前

有咩好過2舊屎
係1舊屎

想出黎詼諧下，搞下氣氛姐🤢

好明顯朱SIR 係黃絲啦
所以先比人做9 到佢坐監

又一隻5毛狗發現

係亂鳩打人就唔岩啦屌

5你老母 睇吓我啲post先啦

大家的底線會愈來愈低⋯⋯

唔好幫佢洗底, 佢只係果陣破窗效應未出現

朱蛇係警界陳巧文

佢地好撚蠢架

唔撚使幫警畜洗底啦 5毛狗

豬蛇走得太前

打人就打人
咁都有得美化呀？

朱蛇真心好克制

比著依家佢應該即刻變咗良心警

嘩好撚好笑呀，垃撚圾

呢d講下笑算,唔好當真

我屌佢老母警察係唔應該無啦啦打人,朱經緯一撚樣係錯,只係而家d狗更撚加滅絕人性,殺人強姦樣樣做齊

朱經緯被判入獄三個月但仲有退休金，而家D黑警都要坐翻十年加解散警隊

屌，唔好玩膠，得唔得？
我睇完仲好嬲，
仲話係好禮貌，係好人，聖人。

岩就岩，錯就錯。
係黑白面前，唔好玩膠。
香港人冇咁既心情同時間。

後面有個好撚大力推人落地，屌佢老尾

好能惡

坐完監後有安家費同藍底機構高層做都未定

十年?

一百都唔夠,仲要喺入面日撚日比打春袋扯賓周,打斷手腳再駁番再打過,無止痛藥

行得太前

唔使細分,咪又係狗

朱sir
係想打醒你地呢班 只會和理非的人

朱蛇直頭係斯文

真 好似慈母一樣

個幾野對比依家已經算輕力，至少唔係從上而下扑落去先
如果佢係2019比人拍到呢條片應該比連登仔捧緊上神枱

釋放朱蛇

R痕咁

講笑咋

真係痴撚線 佢真係算正常個堆警黎

同依加個啲比 依加個啲用畜牲黎形容都唔夠

唔好習慣！！！！！！

仲要有number 打人真漢子

豬蛇

遲下玩凌遲 之後你班撚樣又會話今日班畜已經算好

痴線
而家睇返完全覺得碎料

佢仲要唔係扑頭

朱sir有無覺得自己早左5年打

以5年前準則，2019年起碼9成警察坐緊

走得太前

走得太前啦豬蛇

佢當年叫開左個頭 降低左個低線 而家個班都受佢啟蒙

我就好人啲既
返大灣區坐返廿年我都收貨 放監唔比返香港

恐怖分子！塔利班！！

隻秋sir都係好人 肯隻秋唔係圍嘔
催淚彈都算係咁 唔出實彈
黑警都好忍得 唔出動坦克車直升機

屌哂你地，想降低警察打人個標準？
根本咁樣做都應該拉去坐。

朱蛇都算有返少少克制
比佢扑完唔見紅 仲行得走得

支持佢篤而家班仆街出黎！

佢而家分分鐘係打死人嗰啲啦
當年佢都夠膽死明目張膽打人

講真，而家九成黑警都拉得

前題係要有警察拘捕，有冇可能

屌 咁溫柔既警察第一次見 怪錯朱蛇

智叔：千祈唔好習慣呀

唔覺 一樣死全家

咁又係

應該諗香港呢五年個情況差左幾多

唔好降低標準
話當事小事
應該反思下呢件事證明香港倒退咗幾多

仲要律政司決定起訴

有冇可能？蛇鼠一窩

笑下就算

濫暴坐3個月咋 屌

同家下黑狗下下打頭比
真係差好遠

打得無而家咁重手，唔代表無濫用公權同犯法

唔理你曲線定真心
負評完全封鎖不推文回覆

呢啲基本啦

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

其實係想扑隔離Rosa Ma

謙謙君子

咪撚on9

朱蛇行得太前

咁撚樣都有得吹奏？
以前餵過你地食一舊屎，你地今日食緊成頓屎
你竟然話以前舊屎算好食

如果條撚屌咁樣扑鳩市民要入去受靶
而家所有黑驚一定要坐終身，其家人都要坐十碌八碌

唔可以慣同讓步

朱sir支棍好粗

我覺得呢個情況係病態囉
或者遲D黑警可以隨時開實彈殺途人, 到時反而會覺得而家佢地好禮貌

底線去到好低 而家棍打爆頭係基本

朱sir 無錯其實 趕快d 依家個班好似想打撚死咁

用依家標準, 同你SAY HI咁上下

咪撚on9啦樓豬

樓主死全家

佢衰咗未蒙面有號碼被人認出啫

打得太前

唔知佢有咩感想呢

典解呀

橡膠蛋對住頭射都係基本

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

你都on9

放喺今時今日 佢係手下留情

朱sir 真黃絲

五年前都咁
考慮埋進化速度
佢仲有得做既話
今日已經開實彈head shot

知唔知咩叫破窗效應？屌你老母死戇鳩樓豬！

on9

DIAO 唔小心負評咗

On9朱蛇不過俾佢依家喺度做一樣打到發哂狂，因為狗就係狗

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

支持朱sir

支你老味呀
警察私刑已經唔啱
細力d都唔會變返啱

真慈母

現役警重溫完呢段會路會做傻事架

咪洗白啦屌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

朱經緯應該好想黑警陪佢

唔可以麻木，唔可以習以為常
唔通佢地再變本加厲既時候，你又覺得義士比人打到骨折係無問題？

請立即釋放朱sir

而家佢睇電視見到既每一棍對佢黎講都係一種屈辱

睇返條片班狗啲裝廢到
612都唔只啦
如果依家係呢種裝得支棍, 成班狗已經死左, 無人係會走, 反而係有狗即刻衝前

打人已經唔啱啦屌你老母

而家下下打頭

突然覺得朱蛇好善良

同天琦一樣

你唔好撚on9啦 黑警都想吹奏

同陳展鵬講？

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

7警走得太前

咁係咪好開心啊

相當克制

狗隊不配擁有朱西緯同7警

至奇，差狗必死全家，係狗隊受佢地啟發而亂打人

一山還有一山高姐
根本天琦一早睇清楚哂

你係咪俾人打到傻撚左

個殘字係咪簡體字

都唔知你曲定直,
捧牛屎去踩狗屎,
咁多野唔捧,要捧屎.
對唔對得住岳義士呀?

唔係，字體問題⋯

朱sir要坐 你哋都要啊
下半世留喺監獄啦 殺人犯 強姦犯

Sad but true....

狗狗: 終有一日我地約定喺警察總部一齊除下制服互相擁抱，望下曾經一齊止暴制亂既手足個樣，相信我，呢一日一定會蒞臨，愛你每一個。

今時今日黎講 直頭叫白警 上頭叫打 我輕輕力打
欠朱仔一個交代

咁都有得打飛機

你都onl9
濫暴都有人吹捧
好野

當時覺得佢正仆街 咁都得? 屌你老母呀
今時今日 黃絲犬 放人走 朱SIR THIS WAY

點解個世界會變成咁... 點解自己都開始淡化左不公既暴力同嚴重性....

你都痴線

朱警司真係走得太前
今時今日跟本唔洗坐

豬蛇走前左班伙記五年

依加啲狗下下打頭，果時都係打下身

沒有最差，只有更差。唔小心正評左

Sor比錯正皮 收返

家陣啲狗仆街唔代表以前嗰啲唔仆街

豬sir 做左 condom

朱sir 生不逢時

係
好似慈母手中線咁

咪撚合理化黑警濫暴啦

好有良心了警隊之光

我又覺得當年佢已經好暴力
只不過依家班POPO更加暴力

我唔明你點樣喺條片度睇到好禮貌呢樣嘢出來.

打人就係打人，禮咩貌

佢打人 比判有罪
咁都可憐?!!!
呢個笑話一啲都唔好笑

冤獄

我支持朱sir以而家個標準上訴

連登仔唔好咁痴線啦佢當年已經行得咁前係鏡頭面前打人 係而家呢個世代分分鐘係強姦分屍既帶頭人

食屎食得多先會咁諗

朱蛇走前左5年

樓主要玩膠都唔係今時今日玩啦

收啦 過兩日啲狗放軟手腳
又要話佢地係白警？
千奇唔好俾自己習慣
標準從來只得一個 冇需要分依定定以前

唔好合理化啲仆街 唔好慣呀
就係呢啲仆街做壞哂
咁樣打路人都可以講成警棍係手臂嘅延伸
變本加厲 愈多警暴就愈多包庇

不可以麻目

冇話照頭扑算係咁，都係打手，打身，但問題係人地行緊，冇做乜野，你都可以隨便上去就打兩棍？哪怕係打身？ 可以隨便退讓？呢家人地係爭有冇濫用職權或過分使用武力呢樣野，假設佢唔係當差，普通人一個，而有一日呢條友行過冇喇喇搞下掃下你個頭你制唔制先，如果唔制，何解佢當差就可以呢，甚至開心就是但打兩棍，所以有d位係唔可以隨便讓，有d例唔可以隨便開，你一旦隨便，人地就會對你隨隨便便

當年show曬編號又無摭無掩 點都收斂小小
而家名正言順唔撚洗show編號同委任證 可以無後顧之憂咁鳩打人喎
同埋入面混左幾撚多公安武警?

咪撚on9
根本黑警打人已經錯曬
唔好比自己習慣警暴

咁都有得洗白
黑警死全家

仆街就係仆街

朱sir都要坐 依家班狗起碼要坐廿碌

咪撚玩啦

朱sir 犧牲自己做案例， 等呢班黑警清算時告尻硬，入硬罪 , 你識乜

點解唔用以前既標準去睇，依家啲狗係算殺人？

不要被習慣

屌你啦，好暴力呀！睇完訓唔著覺。見一個告一個！

善良的棍

忍手忍多5年 而家就unun腳收緊pension

咁樣已經證明,市民個接受程度不斷降低,
係好危險既事,再咁落去遲d變到唔打死人都算白警

所以我地要幫朱Sir取回公道

公安界烈士

一舊屎同十舊屎都係屎！

冇撚有錯，根本打都唔應該打

屌你老母喇，打人就係打人

朱經緯都上神枱

你咁講同話董建華做得好有咩分別

屌 咪on9當有趣啦
你咁覺得即係已經習慣啲狗嘅暴力，等於中咗人地圈套呀
唔好慣呀大家
仲有
不推文回覆呀 呢啲玩膠po都上熱門

真心登 朱sir 唔抵啦，盡心盡力為"驚隊"，點知自己一直只係"正負"的condom... 放心，好快會有一大堆黑狗陪伴，互相取暖，condom 又點止一個，一定係一堆堆 在家的嫂嫂3P 等著你回來

朱蛇走得太前55

你傻撚左牙？

佢就係打步人 對比返而家細力咗就5算打人？

白警，慈母一樣

屎 同 屎水

真

On撚9

現在呢班黑警就真係暴徒

都係要坐
而家班狗都要呀

佢行得太前，早左5年
心諗，早知5年後先打啦

表面啫 有咁嘅行為，平時d陰質野點會做得少

唔好合理差佬濫暴唔該

咩叫好禮貌？ 依加暴力程度高左 低個啲就唔叫暴力？

你應該用返當時既標準去睇返而家 就知而家啲狗係幾過份 唔好比自己習慣

遲多陣先打咪好囉

係都咁心急嘅

坐完出嚟隻揪囉

垃圾po冇撚再回啦屌

禮你老母貌 打人都冇問題？on撚9

應該話而家愈來愈狼死
d野完全唔需要掩飾

對警暴麻目係香港人玩完既第一步

true..

朱Sir請支持人權法案通過
唔係你就係condom

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

屌你老母臭閪
你鍾意推你老母出黎做雞唔代表其他人係
夠唔夠禮貌？柒頭